點樣令到學生減少來往機場開支

大家可唔可以討論下 一個月去十日已經講緊六七百蚊車費

Jump

屌 約埋練田徑啦

約埋一齊跳閘

一張的士收據可以換5 張減30$ 機鐵飛

堵塞機場先可以成為最大贏家

唔知大家知唔知 如果係東涌出閘再坐巴士去機場其實只係好平 再加上學生坐地鐵有半價 來回都係30蚊起 咁樣可以慳返唔少錢

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

非打手 用klook

推， 好想課金 幫人

都係七折 唔夠東涌再巴士咁平

推

約埋一大班跳閘咪得
垃圾狗鐵811咁樣對市民仲要同佢講道德？

東涌再巴士最平 1次

推 呢啲係真正值得討論既POST

唔洗比錢狗鐵賺，佢呢輪都搵夠，要比其他人賺下了

行路

學習下跨欄啦

機鐵跳閘啦

JUMP

東涌站轉巴士應該最平

好認同
今日都有咁做
人多就唔怕啦

jump jump jump

唔好又放錢落買票機啊。要親手比有需要人士

八達通機鐵去博覽館有優惠 平好多

但唔好用個人八達通

有黃衫staff 唔係個個都敢跳

願聞其詳

唔止六七百蚊 有啲人講緊要用過千

組十幾個人約晒係某個站一齊跳入去

一班人一齊跳閘

籌旗俾學生去又點話

回程 機鐵免費嫁
屌你有冇去呀

學生又係優惠嘟聲，小童八達通又係

但小童而家搭機鐵免費

防暴嚟點走呀，你超人識飛呀？

點解要走？去機場睇戲唔得？

跳閘啦

E車半價

但要留意 博覽館人流極少 有被狗伏風險

有道理 博覽會搭多程車去機場先係幾蚊

等埋一齊同一時間跳閘？

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

你銀包嗰張係學生定小童，入去嗰程邊會知
出返嚟個程咁多人又點會check

ok

人太多 完全不收$

搭地鐵入東涌 有學生優惠 再轉s1

想當年 去旅行都係咁

跳閘啦
班狗鐵咁樣對示威者！

今日青衣完全唔洗錢 同手足由1400 擋閘擋到2200

狗鐵可以搵查飛狗
跳完閘可以有人上車查飛 雖然今日無

送車飛

去東涌轉車

係閘附近儲齊自己友 eg. 20個 即可免費入閘

有手足一直開住

長者卡

搭鐵到東涌轉巴士平好多
S1 / S64 都係4蚊內
如果搭城巴A車買來回車飛會抵啲

自己方法搭到東涌轉s1

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

其實呢個風險低過你跳閘

驚跳閘嘅人呢個方法應該係最平
學生搭鐵咁平 轉巴士都好似3.5

其實有出過去都識玩架啦 仲問 卡住 田經 定真係第一次？

東涌轉S1

個個都跳佢敢單騎過黎捉人?

唔怕行既去 expo 先落車, 又係平好多

學生長stay?

有學生八仔搭東涌線約莫十零蚊…
轉S1/S64三四蚊到
算最平
當然有啲E線仲平

長者八達通

博覽館有行人路行去機場？
而家拆咗條橋，啲路又亂晒

我都覺得可以，但點比學生呢，我又要番工。

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

咪俾錢狗鐵賺

Jump左有冇得捉？

港鐵到東涌轉S1

S1 班次唔一定可靠，人少時可以搭，人多好似今日咁就要搭機鐵

有無月票個D

用八達通好似唔係咁好

跳 就係咁簡單
放心啦 真係比人捉有人幫拖
都會有人夾錢幫你地
放心跳

月票
利申東涌居民

跳啦屌

klook買小童 無人理

講多次

學生嘅，有學生八達通，買張小童八達通嘟入閘，機鐵係免費

唔好彩會俾查飛狗check, 但風險實低過跳閘

人多一齊搭機鐵一齊跳閘算啦

綠色八仔

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

Agger

荃葵青可以入馬灣，加埋3X蚊

真心，我唔介意日日放工入機場，不過車費真係貴左D，本身每個月返公司D車費都唔平，到時候可能真係要跳閘！

港鐵入東涌再轉巴士

唔好搭A車

X2

不合作運動

黨鐵謀殺市民
醒目學生仔全部同我跳閘

講左好撚多次 買左一個站既飛 去到機場話唔見左張飛 咁簡單

在巴士站幫手do八達通

真, E車都夠快夠密

20個人跳都去捉,狗都怕啦

配合粉紅八仔喺機鐵用

總之又係要夠人
你廿幾三十人跳 就算當佢有5個都捉唔到你

去東涌轉S1 最平架啦

A字頭巴士學生即日回程半價

你用學生八達通係外面入閘又係咁響，小童又係
咁點解唔用張小童八達通入閘，你話儲夠人跳閘，咁點解唔用小童八達通一齊入

你走個陣又一定一大班人走，咁駛乜驚

風險低過你跳閘，而且搭機鐵成本係0

唔夠高跳唔過個閘咁點算

來回都講緊五六十蚊

推

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安

點解仲要俾錢港鐵?

搭E車
來回頂盡40蚊

屌啦屌
機場出香港百一蚊 學生點比
我今晚出翻去都覺得貴 日日入守話

跳閘
今日去果程幾成功
但係返黎嘅時候因為人太散
（唔同時段走+唔同站落車）
所以都係無得跳閘
呢個需要諗下點搞

818香港人一定要出

學生飛東涌轉s1，貴極咪$15

我啱啱好五十 已經等於我一餐飯

廢老八達通
而家mtr $1.9

機鐵一程幾錢你知唔知

我南區人
淨係入東涌已經幾貴

E車十幾蚊咋嘛

屌你，要課金比學生我第一個

出示學生證免費車飛✋🏻

唔係日日都聚到咁多人跳到閘

LM

今日全線E車爆滿上唔到

係咪有八達通係每程2蚊？

成年人幫學生比錢
一個幫5個

係三十蚊 但去十日就三百架啦
利申窮撚學生 就算要我行路入機場我都照入

重點： 免費

正價地鐵飛去一次東涌都要二十幾蚊
來回南區都要六十蚊了

2蚊MTR算鳩數啦

其實一齊跳咪得 係果到集會已經係犯緊法 仲驚埋呢D芝麻綠豆既事

又要憎狗鐵 又要比佢洗

2蚊去東涌再轉巴士

AGGER

KLOOK

人多grp 埋一齊jump

我都成日用呢招

長者八仔/特惠 入東涌 2-3蚊 入閘時睇下有冇人捉
S1 用番學生八仔 3蚊

約埋00/15/30/45 機鐵跳閘

用八達通？
唔怕有record？
最怕狗秋後算賬
討論下幫推

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

身邊好多和理非既朋友未過到呢個心理關口，今日洗左百幾蚊搭車

仆街啦你
住東涌都唔會行去機場

唔接受啊
推你

Push

agree!

jump啦

小童

每日15 30 45 00分gp一班人一齊跳

今日見到好多人跳閘都唔敢

今日唔係機鐵全日壞閘咩?

明入機場好大洗費 我都係學生 好想捐錢俾你地

機場快線最平既飛講緊七十蚊啊手足

小童八達通搭機鐵免費

回程：去到想去個站
同staff講 係上個站黎 唔見左張飛/拍唔到出去/前邊條友拍左

對
邊個學生出
無錢
我比
100個都比！

jump

正解

可以搞機鐵派飛團！

唔明驚乜，又唔洗錢

push

Pish

非法集結都唔驚，驚道閘？驚狗鐵？

驚比人望住 比人捉 大多數香港人心態

我驚跳唔過 卡住柒咗

跳東涌綫
轉s64/s1 $3.5

大家可以考慮下同支持下

S1 S64

可以用cam跟我黎捉？

A 車可以去旺角東贏遊買套票
來回都係55蚊

黨鐵

巴士都係三個幾咋ching

lm

我完全唔知有咁嘅優惠

次次話跳都無人跳但係

不過今日青衣機鐵壞左閘

利申學生

地鐵$2

巴士$3.5

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合
仲有tag，方面你一次過搵晒相關行動

要即日dc 車飛先得

一大班人一齊跳閘佢捉得邊個 狗鐵幫狗幫到出晒面你仲比錢佢賺？

與其塞鐵倒不如卡閘比人免費過

個個都驚落嗶，咁約埋一堆咪冇野怕囉。

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

青衣今日都免費入閘啦

真係唔想俾佢賺，大家唔好咁驚，跳一跳一秒都唔洗

除左跳閘可唔可以集資買票或有人義載？ 租架車，一車車咁載人入

今日機鐵除咗有同學幫手開閘 機鐵職員都有幫手 佢地令到啲閘機就算拍咗卡都唔洗俾錢 其實有好多港鐵職員都支持我地 佢地都係隻眼開隻眼閉

買全日票？

check咗官網 係咪唔包括香港站?

柒一次下次就唔柒

今日成班傻仔係到等拍8達通 唔好玩喇咩時候呀
一野跳過去咪得 你代入下班黃衫職員 見到咁多黑衣人 敢唔敢叫停你？我住大西北 今日發夢去機場冇比過錢

有幾十人 捉得哂？

我跳出又跳入 捉9我呀 好撚驚呀

本身住得遠 就算機鐵跳閘唔計錢 去青衣來回都要60蚊 點搞

call 流動救護車

小童8仔好過跳閘

Jump完一次會上癮

全港鉄加跳閘唔使錢

屌真係好貴
我日日去機場已經去左4日
依家完全無晒錢
頭先都係靠人地幫我du八達通先翻到黎
多謝你啊！

跳閘啦 仲比乜撚錢 又唔係第一次跳

叫港鐵找撚左任由黑狗進入港鐵打人 發射tg條數先叫我比錢啦

好期待呢一日

始終香港人太守規矩，唔係一時半刻放低到

你都幾有趣，咁嘅環境都仲會有查飛狗。再者真係有狗，佢都怕你打佢，多過你肯比佢查你啦。

下面過

一齊喺青衣跳閘

跨欄最實際
或者試下講服老豆老母支持你

職員會唔會捉呢？

如果搭機鐵入閘嘟唔到卡但度閘又長開 係咪唔使錢搭車？？

見到
Free Hong Kong 呀嘛

驚聽日返工慣左 唔小心jump左

why not both.想做就去做

買機場巴來回票 平d

東涌係咪冇乜查飛狗？買張長者玩下先
長者8達通出入閘拍卡響聲同小童8達通一樣？

各位跳啦
狗鐵到而家都未同市民回應721元朗
點解仲要比資料佢攞去賣完錢再比政府拉人

今日夢見好多手足跳完都冇事

今日有幫手去開閘機 叫住啲人唔洗拍卡就咁過 佢地都係拍咗卡過先安落

撘巴士嘅話買套票

東涌好多人跳閘呢個真

每10分鐘就一齊jump

小童八達通去到9月1前都係免費

機鐵唔洗跳㗎喎 我今日直接行過

其實都唔洗
第一張車飛開完個闊閘機
一路人貼人痴住sensor
過4-50個都冇乜問題

應該有人唔敢跳入閳
可以係起點拍卡入閳
過1分鐘後同站拍卡出閳，但人唔好出閳
所象好似扣2蚊左右車程
之後搭到東涌果邊再跳出閳

721

買唔起。。。

咁點解唔跳埋青衣

Or每15分鐘就出發jump

見到小朋友係巴士站等機場巴士嘅大人識做 唔該 所有大人帶多d現金係身入錢

機鐵
小童／長者／表演跨欄

龍運/CityFlyer
上車記得撳即日來回

夠膽跳閘唔夠膽用小童八達通?

唔撚駛比面狗鐵 跳佢老母
車就識壞 年年加價

啲職員睇住佢地過 仲叫啲人唔洗拍卡就走得

搭去東涌(約7-10元）+ S1 等機場巴士(約5元）

00
15
30
45

自己諗

今日青衣站入閘壞左唔洗錢

一齊JUMP

personal particulars record?

跳閘啦屌

我地既重點係點令大部分人慳到錢
跳閘唔係大部分人心理上都做到既事 大家唔好留在自己在同溫層

機鐵jump完入去 到咗機場唔使再拍卡出返去 機場冇閘
利申 今日發夢試過

學生搭MTR半價，到東涌轉S1巴士
Or A車 E車，A車貴幾蚊但快D

黎到可以坐S1 S64
或者直接搵E車搭過黎都唔係特別貴

日日馬拉松

但我已經連搭MTR既錢都無！

其實出閘唔係問題
係入閘冇人敢跳
真係要約埋先敢跳

小童／長者
如果咁都唔敢做就留係屋企鍵盤算啦

今日搭巴士個司機哥哥
但我地嗰下反應唔切

不如司機們諗下點樣幫手

捐過去好柒
跳唔過都會好柒

跳閘 乜都唔洗諗

入閘唔敢
大家同一個站出點會唔敢跳...

跳閘

有無辦法可以集資俾解決問題

我冇野講

我都係呀，最平都係搭70去香港站，再搭到去東涌轉S1

集咩資
集齊十個人一齊跳好過啦

住荃灣青衣葵芳嗰啲 其實可以入珀麗灣再出 馬灣去機場來回$48咋嘛

gchi

Btw E車都係$20左右

其實唔洗捐
跳閘真係最好 今日喺香港站
一大班手足開曬閘比我地 拍曬手 氣氛好好
所以大家唔洗怕醜架
狗鐵平時都賺夠啦 唔係回饋社會都唔得啊

跳，一蚊都駛

一齊跳冇人會理你

會唔會係八達通失靈呀
而你又係屋企附近上車

屌 咪仲貴
A車18.9咋

東涌搭巴士一程$3.6

而家唔係個個地方都有E車
巴士公司開都係開A線為主

跨欄既朋友 會唔會有啲記認等人一齊加入？

利申：今日至知

可以考慮行過去東涌站

為下年奧運熱身

大人們都要養成跳閘習慣
小朋友自然唔會尷尬

咁要同人迫呀嘛
呢架車完全無人咁濟
25分鐘到機場

防暴黎做乜？佢又上機？佢可以捉你咩

跳啦

大人有經濟能力可以搭機鐵，咁可以有更多學生搭倒巴士

首選東涌轉S1

瀟灑跳閘

其實係jump完入去，出閘個下如果得翻自己一個好難敢jump

阿媽神早流流叫我post連登

拉筋

一齊做就無

一齊跳
唔係就一齊頂住閘俾人過
今日都係咁

即日來回城區巴士，回程有半價

跳閘最簡單
黃衫就不嬲唔捉人
有便衣查飛狗捉你周圍都係黑衫人佢驚過你啦

跳啦
咪道德潔癖

機鐵有團體飛平好多架好似

借個位

This is funny but

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

點會 你係咪搭A車

E車最貴果架E22都只係$18一程
博覽館 - 藍田北

當機鐵站有咁多人陪你，你唔會唔敢跳

講真，跳閘真係最好

跳閳最簡單
唔止去機場，去邊都可以跳閳

呢場運動咁多人參與
就係因為好多道德潔癖既人都有去發夢
我地要顧及佢地

小童八達通

你係唔係咁離地呀 仲機鐵

兒童免費

集資 資助租全日旅遊巴, VAN仔, 的士

哥哥你地聽日可唔可以係東涌跳，我跟住你地跳
東涌轉S1抵D

去程搭巴士
回程夜啲等手足block閘機直過

小弟剛畢業 無晒學生優惠又無錢
今日入機場都真心好「啦利」
但都可以分享下三個方法
後兩者我成日用:
1) 直接跳
條件一:入閘機位內有無黃衫/便服職員
條件二:自己手足多唔多
意見:其實發夢都已經犯左條大法,仲咁拘泥果條細既做咩?
2)東涌線
巴士(中環)----轉香港站(東涌線)----東涌出閘對開巴士站S1
以小弟港島為例
SKW-CENTRAL: $ 5.X--------香港站(東涌出): $ 27.X------S1: $3.5
單程TOTAL: $32上下
意見:要發夢,來回都係有啲貴,建議加埋下面果招用
3) 「一站飛」
假設你跟上面果招
咁你可以響香港站部機買一張單程飛,目的地係下一站(好似係九龍站?)
最好可以買小童,驚就大人
直出東涌 去服務中心講跌撚左/飛走左/跌左銀包
如果黃巾軍仲係問你要補飛
你可以揀:
1) 補( 話自己係上一個站出發,但係咁樣加加埋埋等於慳唔到幾多)
2) 不了( 話身上無咁多碎銀/八達通可以找數)
THEN GO
意見: 間唔中發夢可以用 太密會有D煩

會唔會搞個捐款俾班學生
有得直接拎嚟用嗰啲

開左2蚊或4蚊飛 入閘先

買

機鐵用自己方法入閘, 去到機場就冇閘出

拎去食嘢都好 機場消費貴

如果認認真真開個分區gp
同區人夾錢搭的士/Uber/gogovan???

跳閘

唔好唔記得721元朗 港鐵推卸責任 卸落港鐵車長上

2蚊車？

長者八達通？

用KKday 搭機鐵
青衣來回$72
雖然都係貴，但好過原價

Klook買飛比qr code學生得唔得

Airdrop

長者八達通去到東涌，然後出去搭巴士

up

撘E 車

好撚貴

點解我今日無

旺角 轉搭E21 $14去到T1下面
雖然耐少少 但平過機場快線

ADORE
原來有得咁玩法

求幫推
紅磡土瓜灣開心一日遊，精彩景點遂個數 [代po文]

長者卡
購買冇年齡限制

係. 明明係職員開閘俾所有人過

咁小朋友5個一齊迫的士入嚟
將5張coupon套現返畀會搭機鐵嘅哥哥姐姐
哥哥姐姐冇蝕到
小朋友冇直接拎到哥哥姐姐錢
一次cover返$150
當搭一程$230
人頭都係畀$16
平過搭巴士喎

可以既真係幫下我地學生哥

利申：聽日兼職又射左波 真係錢唔多

跟人過閘都好易

屌你 推

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

單車仲有冇得諗？

開員工門

跳閘 岀閘時:上個閘入

想問學生用八達通答去東涌掂唔掂

推呀

利申南區學生
平時要慳錢入機場都要7號去香港站轉東涌綫再轉S1/S56/S64先可以避開架死人A10餐餐$48好大鑊

青衣四人同行
$42.5
我諗會有有心人派飛

呢個真

搵可信人士眾籌交通基金？

你識邊個哥哥姐姐咁有錢次次搭機鐵
介紹嚟識下
人地唔識4 5個人搭的士嘅

暫時總結
1. 小童八達通搭機鐵免費 （小童有著數）
2. 儲一班人定時跨欄，拉筋記認 （有手足提出，犯法野唔建議）
3. 去東涌搭S1巴士
4. 出到錢既幫手去KKDay/Klook買QR code 再送比等入閘既人

其他唔quote了

坐巴/鐵入東涌
再轉S1

叫埋8折的

高招

但交收要好小心

回程免費 但去程貴

香 港 政 府 一 定 好 鍾 意 我 們 呢 班 抗 爭 者

紅底公司 同士多一樣咁黑人憎

如果大家想買贖罪券不如買青衣to機場嘅飛派啦重要過食飯

入閘得係因為人多
出閘點搞 各散東西左咁耐 得返1 2丁友

發夢
跟住前面條友出閘是常識吧

5. 機鐵團體飛（要聚人）
6. 用的士收據claim機鐵優惠

樓主東涌仲有S56同S64雖然較疏但多人時起碼比多個選擇手足們

應該起個交通物資站？

大西北去真係好貴

如無意外，學生八達通，東涌站轉s1入機場就最抵。

今日係香港站自己跳左唔知有冇人跟

住得遠無謂花時間來回
平日都好多人係機場訓

龍運E車算平了

有冇搭過機鐵...
入閘時買飛
出閘唔洗拍卡...

去到東涌會有人教大家搭架啦

真心最平

今日得兩丁友有職員係隔離都照跳
因為真係唔想比錢 好貴！

今日發夢個陣巴士司機唔收錢！
程車要成40蚊

loveyou
覺得你地坐係個閘好charm好型

轉車入會唔會平啲？
E車都應該唔太貴 係花時間

學生來回都40蚊 去多幾日真係好難負擔

學生粉嶺去機場去左2日 真係好貴

好P牌比唔到分呀 等我自推5下補數

買啲八達通去到排?

大西北人加一
全部跳無用過錢

好奇一問
Klook個QRcode可唔可以嘟多過一次

咁樣搭E巴士仲好?!

小童八達通 5分鐘入一次閘 拍完卡放返低比後面用 （犯法野唔好試）

其實機鐵個閘 一次過行2-3個人無難道
仲只要出閘就得 機場無閘

咁佢哋點出閘?
我諗住直接畀佢哋用

不如組團係青衣站
班部receipt printer返黎
派QR code 俾學生

推

簡單同大家分析吓點分fake news

市區站入左閘 去到機場就唔洗出閘

機場無閘

屌 跳閘啦 港鐵咁仆街 仲每日比成舊水佢賺
平時集會買飛佢都賺到笑
一齊跳佢吹撚得你漲咩

當你住旺角
買張單程飛去一個站嘅入閘
都係幾蚊
之後青衣跳

將軍澳學生去左4日表示我依家八達通無錢，銀包無錢
戶口都無錢，真係好撚貴
我唔知聽日點算

得wor

唔好每15分鐘咁跳呀，最好預計部車就開出嘅時候就一齊跳上車， 冇仇報

交通物資站
學生出豉油
大人出雞

有冇錢用一件事
益唔益機鐵係第二件事

屌你成班放後生暑假咁得閒都唔陪我

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

搭巴士點算

捐8達通

假設市區搭巴士e21a再轉a21入機場都差唔多15至16蚊來回就差不多30
一個月都襟計都幾貴
佢老味地鐵都賺得多
一於練習跨欄跳閘， 又或者跨下撞欄出閘

都有同路人提議過, 每逢00 15 30 45

利申： 講緊入運動場練徑賽

入黎陪我咪唔使搭咁多程囉！！！

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

講真 跳閘啦 就開先跳佢真係吹你唔漲
真係捉既 即刻跑出地鐵站 我唔撚信佢追出黎

實在我唔明不合作運動
點解仲要畀錢搭車

買城巴A車車飛成本都好高，而且唔係四周圍有得買

其實今日青衣機鐵有d係無比錢

和理非 怕乜

一定要親手畀

肯出錢買贖罪券既各位
可以睇下以前肥佬黎既爽報 8年前點請人搭巴士

《爽報》昨日的宣傳「招數」亦惹起大混亂！該報請來兩名穿便服女子，各手持百多張八達通卡，昨晨七時半在沙田第一城分別登上兩部城巴，站在車長旁為乘客繳付車費，推廣「免費請你搭巴士」優惠。惟半小時後，城巴職員到場踢爆她們未經申請，以及擾亂秩序及阻礙乘客登車，雙方理論約十分鐘後下車。

城巴及新巴發言人指出，事件涉及路線包括城巴88R號線、新巴4、4X及42號線等。有前線職員批評此舉嚴重阻塞上車通道及妨礙乘客登車，令部分班次未能依時開出，公司已去信《爽報》反映。《爽報》昨日又在中環環球大廈附近的地鐵站出口派發數百個萬用文件袋，免費報《頭條日報》則派出四名白色短裙少女，派二十多箱蘋果抗衡，並吶喊「睇頭條，食蘋果！」口號助威。

屋企附近無地鐵
唯一架巴士來回要$60
出左幾日 好貴

學生表示坐多幾轉都應該含家產
不過都係要出！

初步諗法: 1. 盡量搭e車, round trip ~ 4x
2. 課金 買八達通 去到啲人走嗰陣派

都唔駛錢嘅機鐵

香港黑警
街坊都捉
唔係怕比人捉然後吿唔入
係怕白色恐佈 比人拉過唔敢再發聲呀

no

Up

約埋坐的士入去 ,一個成年人帶三個學生，當然係成年人畀晒錢。

去機場合法，唔怕遇到警犬臥底，學生三個人一齊去，不怕遇到色狼之類。

正常都唔得啦

叫晒d學生去青衣
青衣派QR code

咁幾張八達通囉
同爺嫲伯公撈亂用
屋企無長者嘅話
話張長者咭係執嘅 得唔得？

呢個比較可行 機場快線班次唔密
00 15 30 45都約齊人一齊跳

發夢今日去左機場遊覽完
回程想跳 可惜冇人join
個閘口又係cs隔離
好明白點解唔敢跳
有一班人就唔驚

機鐵可放心Jump我話既

做過查飛1年，先查過1-2次

同埋平時用長者八達通是常識啦
依家d查飛著晒黃衫 傻既都睇得出

就算用哂pt賺返黎既身家
聽日都要出！
今日入左100又得返30聽日又要入
啲錢真係好似水咁倒

唔通CS衝出黎捉你咩

唔好意思借樓

突發！ 816攬炒啦你老母

幫手推下

老實講 機鐵個staff有D良心都唔捉啦
除非佢守站嗰個都係藍

留名點接力法 可唔可以每星期日去 平日晚又有冇用

A車唔止貴幾蚊喎師兄
來回a車都一餐飯

我9月先再開學
依家拎緊成人價
搭車真係好貴就咁搭去東涌都要$17+s1 3.6

學生們，趁仲係暑假，日日去搞機場
我地要番工，唔係日日都請到假，我地五點半放工即入機場博命
你地唔夠俾交通費，我地必定支援
唔係叫你地去送頭
要打要起哄，盡量拖延
等我地收工入黎拍住上

光復香港，時代革命

今日排咗半個鐘鐘冇帶遮曬到中暑

Btw 如果搭龍運即日來回 印象中係有半價假設40蚊程 回程20 來回都係30 仲唔洗轉車 方便過搭東涌綫
Correct me if I’m wrong

次次cs係到都照jump佢地好多偷偷地笑，試過人多重會話：唔洗跳啦開比你收唔到錢根本唔撚關佢事
唔係紅隧d呀姐咁

呢個可以搏得過？

屌你示威仲係到講車費 巴士小巴就話姐 狗鐵跳佢老母閘啦 今日東涌走仲見到成班人排隊買飛 仲要行番入閘部機 去出閘部機到跳啦

入機場都係得幾個方法
利申：住新界西，代表唔到咁多區

1. E車（eg. E34B, E31...）：平，一程15蚊左右，但係時間長，兜好多站仲要兜埋東涌
2. 龍運A車 （eg. A37, A33...）：貴E車一倍，一程27蚊左右啦，但係亦快E車一倍。龍運A車係for機場往返新界
3. 城巴A車（eg. A21, A10...）：好貴呀屌，成30幾40蚊一程。快唔快就睇你邊度上車，如果你紅磡／鴨脷洲呢d總站上車，其實可以兜好耐。係就係唔經東涌，但係唔suggest！城巴A車係for機場往返九龍同新界
4. 東涌站落車轉S1/S64：第一，唔好搭S64，兜撚到仆街。S1又快又平（好似3個幾一程？），所以就睇你mtr邊度上車 去東涌幾錢啦。我呢d學生價都要14個幾 加埋仲貴過搭E車嘅就免啦
5. 機鐵：青衣去機場一程60幾蚊。不過之前／之後搭嗰程mtr會自動扣減翻，而且超級方便。回程好似唔洗錢添？（有機場八達通例外）

ps. 青馬收費廣場E車轉A車，A車收費減半。所以如果想計到盡可以計埋，有時會比直接搭A車平一兩蚊

東涌轉巴士S1
如果多人咪跳，今日夢見啲人喺有黄衫望住都照跳，黄衫見咁多黑衫都驚，冇捉人

驚乜撚野查飛狗
平時都係屌柒佢地
佢呢啲時間仲敢攔我大條道理開拖打獲佢

下⋯ 用左klook買$76 來回

提醒番 機場 羅湖果類站係冇學生半價
最平最實際一定係轉巴士

Staff唔會捉
守站嗰個就算藍 都唔會直接捉
會打去report俾查飛知 mark 時間 閘機
再等第日查飛team捕
但你咁多人一齊 驚閪咩

就算捉到 1個罰500
你用多幾次長者八達通都係返到啦

＊但記住俾查飛捉到
直接俾500 話冇帶身份證 唔要收據可直接走
身上冇500可以要求禁錢
都冇既話 要留低地址電話身份證 俾14日你交
但MTR會有你record

想問jump嗰d入閘嗰陣拍唔拍卡

入機場拎物資食
唔洗怕羞
今日多出物資
好多有心人入機場會順手帶物資
物資係屬於所有香港人的

屌 我笑撚左

青衣出點會少人... 市區去市區嗰程幾蚊就算啦

單拖嚟跳閘驚好ODD

佔領！

東涌轉巴士

會咖 到時見！

坐機場巴士
有位坐，又可以訓住坐到機場

可以咁
但我寧願防後顧之憂

特惠都有單程

On9 你學生同長者八達通出入閘一樣聲
你用張長者去東涌$1.9
再坐S1入機場 total 6雞

利申: 每次發夢同入機場都係用長者 係仆街 但我都無錢

一定唔可以話係執
想俾狗入你拾遺不報？

有張50蚊以上即日嘅的士收據，喺機鐵站去機場上車車費半價

i love HK!

原來唔係得我一個有依個問題 入佐機場三日 車錢已經差唔多200蚊 除佐機場入面好心姨姨俾我嘅三文治 我每日得一排生命麵包同一支特價飲品

Citibank 好似有張八達通信用卡，每月唔知坐夠幾錢龍運巴士就有回贈

利申：非打手

好心一係跳閘一係買張長者用啦

要要跳出去呢

Black blocked 點捉

一樣聲㗎咩

希望大家都買張長者搭鐵
呢D錢政府欠我地架

一鳩樣

黃衫可以口頭上捉你 你可以無視

班大人等巴士見多候生就大聲啲講無散子得100/500幫你地俾埋唔好蝕俾巴士公司得唔得呀？佢地又唔使唔好意思又幫到佢地俾車錢，之前咁多示威都捐勁多散子/單程地鐵飛啦

你跑走唔通佢會捉你咩

跳要有大量手足陪先做得出嘛
之前唔知長者同學生卡一樣聲
就黎無飯食 可能都要突破下心理關口了

用阿爺張長者卡

玩左咁多日仲有學生唔係跳？

去東涌2蚊入機場4蚊 慳返D錢夠買個M記包啦

我觀塘去東涌都要十幾蚊左右 慳得就慳啦
搭地鐵去各大機鐵站再搵手足一齊跳 你著黑衫真係唔驚

跳啦，咁矮好易

[緊急分析]法！不！責！眾！

你幾個跳佢實唔會捉

聽日搭鐵入機場既 唔撚好再益狗鐵 跳啦！

一齊做 驚閪佢咩

小童八達通搭機鐵免費仲抵
又同學生一樣聲

唔通跟到你出閘咩

可以話 諗住 拎去差館

就算係 咪守行為

多謝你 我睇下有咩辦法夠錢買張長者八達通啦 捱多幾日生命麵包先

每日定一個時間多人一齊跳閘

認真入機場攞下野食啦 你冇食野體力唔夠比人打走唔切累到前線咋
唔洗怕醜架

都係果句 一係跳一係長者

諗住比張小童佢n年冇用

klook app 6折

不如推到前線睇到點減少落單先？會遊行既最好都整定哩袋野

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

Yes

用幾分鐘望下，麻煩哂

可以分享下

巴士啦
嫌錢多咩

搭過機鐵未？

直接跨過去 成件事好自然

站頭平民見到黑衫後生上機場車唔係唔幫啊？

機鐵咪去開買多張 擺櫃頂

唔畀錢咪得囉

未 次次都答巴士 點有分別法

今日去既時間有人開左閘比我地入

受我一拜

全民 Jump
點解仲要畀錢港鐵？

長住咪唔洗車馬費

唔係學生限定
城巴A線八達通即日回程半價 不限成人/學生/小童
龍運冇優惠

不過真係窮就花多少少時間搭 E 車啦

其實捉到跳 / 用兒童/長長卡 會罰咩

我諗到點jump 老練咁遠去機場來回都係幾蚊

入機場：

1. 市區買單程飛去隔離一個站 3蚊到

2. 正常入閘後搭去青衣 grp人跳閘

3. 機場快綫grp人跳閘

返屋企（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣 grp人跳出閘

2. 青衣grp人跳入閘

3. 去到市區 同職員講唔見左張飛 我係隔離站搭過黎 佢唔信頂盡補幾蚊（最重要唔洗單獨跳出閘）

或者

返屋企（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1返東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6（買小童飛都驚就收嗲啦）

3. 去到市區 同職員講唔見左張飛 我係隔離站搭過黎 佢唔信頂盡補幾蚊（最重要唔洗單獨跳出閘）

E11/A 都 $21 啦
點會 $40 封頂

揾人義載，反正太多人無車搭

總括而言有以下方法
1.全程跳
2.買一個站飛，出機鐵時跳
3.入到東涌轉車
4.去果程搭巴士入，走時同一大班人跳閘
利申：今日一個人發完夢去到美孚站都係自己一個人跳出閘，其實都唔洗驚

E車好平
E32 $10.8

補充 返屋企機鐵版個到 青衣都可以買小童飛去隔離站 做法就好似東涌咁 不過你grp得人跳出機鐵閘 買乜撚飛 一齊跳埋入閘算啦

補充樓上 返屋企機鐵版個到 青衣都可以買小童飛去隔離站 做法就好似東涌咁 不過你grp得人跳出機鐵閘 買乜撚飛 一齊跳埋入閘算啦

真係好貴
來回一次都百幾 呢4日用咗我成個星期嘅錢

有冇car pool可以join

跳閘啦 做咩要比錢狗鐵
搵啲闊閘機 一跳就過到

佢一另轉面就跳得

我朋友用klook買飛 來回都係$82
岀入閘嘟qr code就得架啦
不過要用信用卡買
同埋我唔知會唔會俾狗周到
但希望可以幫到大家

呢個post暴露左好多人係無去機場

機場冇閘機
青衣/九龍 十點之後冇閘機入到去香港方向

好多地方都買到，可以用現金，唔駛身份證明

校巴

成班都傻仔玩跨欄，閘口隔離有啲門可以就咁推開個鎖就行得啦使鬼跳咩？到時候跨唔到然後跌落黎咪仲7

想知跳係到左機場岀嗰陣先跳？ 每日入機場最大煩惱唔係嗰個幾兩個鐘車 而係好貴

點樣搵人跳

機場站冇閘 係其他站跳 佢當你搭機場快綫一定機場站出

用小童免費機鐵
查飛狗捉就俾學生八達通
佢話冇紀錄就答佢 下 我都唔知wo

跳閘
尤其是機場快線

簡潔黎講，
全程就咁跳（唔洗睇下面）
或
買平飛（小童/一兩個附近狗鐵站既飛）去到青衣跳出閘（一定大把手足喺到跳，唔洗驚）再跳入機鐵閘

全民跳閘 莫講話學生 如果真係出得密有返工都搞唔掂

俾佢地跟pat入唔出聲
利申，我俾人跟左

gay...

男人的浪漫

學生仔未必敢跳，我地買票比佢地得唔得

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

最後重申，以上僅為虛構遊戲攻略，切勿以身試法。

光復香港，時代革命。

地鐵去東涌轉巴士最平

廿八蚊全日通？

機鐵飛上 klook / kkday買來回啦
平過拍卡好多

想問如果入閘多人緊係可以跳閘
但出閘個地冇咁多人的話可以點跳

驚乜，戴口罩就咁跳，今日自己發完夢去到美孚站都係自己一個跳，驚咪睇現場多唔多人，再唔係就好似上面巴打所講，去cs同佢講跌左張飛，喺咩站過黎補番少少錢咪得

大個仔啦 自己一個搞掂啦

咁唔撘車又真係去唔到
但唔係全港都不合作緊 我地想多d人進行姐
全部去既都係自願去抗爭。。。

唔接受
但我會俾咗機會佢先
事後接唔接受，行唔行私刑係之後嘅事

可以點樣樣課金

即係 你坐巴士嗰啲
個巴士佬望撚住你
咪入錢囉

搭鐵無人望
咪單程特惠/jump/捐囉
跟手搵個無人嘅閘嚟入
日日時間/地點/衣著唔同
捉唔到你條路 捉你有難度

我都係好q貴 俾錢果吓好肉赤

推！有大量人想帶風向引我地反獨立調查委員會！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬

仲有其他理由，詳情請睇
【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

隔離post見到幾好

其實好多區 e車都平過地鐵好多
只不過時間真係用多d
但要平就要付出時間

都好貴啊 日日玩機場承受唔到啊 慳飲慳食日日起碼晒around $100搭車已經冇晒仲福左

打錯字好柒 係負*左

駁唔到

好平 藍田去東涌 學生八達通$12再加S1 $3.5

藍田A22 單程$39

跳閘

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷

事發第23日，母忘
"721 警黑合作 謀殺市民 "

同你一樣南區 真係要諗諗計仔

機鐵可以去到市區先買飛，有心既咪又去閘口買飛俾佢地攞囉，東涌站都可以幫人買定車飛

學生想慳錢，可以搭S線去東涌轉E車/東涌線，或者S1去亞博搭E車，巴士係平地鐵幾蚊既（留意當時情況）

因為奴性/仲係文明既象徵?

呢個狗鐵捉到會俾人罰500
利申：中學雞果時俾人罰過

屌你成班一齊用d狗邊敢過黎捉

辛苦晒

呢樣真 一程接近一百 去十日都一千

學生半價

接放學都有
接返學啦！！

仲驚道閘
黃衫狗捉你，直行直過
呢班狗都係專恰香港人

尋日先jump
人地出閘一手禁住,部機就自動彈返開

發夢見到有一個人撳住，之後全部人直接行過機鐵度閘

有無諗過唔好俾？

法國人都係咁做，會開住比後面行

接機驚條春，三上悠亞我嚟啦

跳閘，打仗仲拘泥呢d規矩?
冇不反對通知書係咪唔去機場?

好似無見到查飛狗

好似之前咁, 買定飛放喺到

5點打後青衣站有人禁實入閘機，就咁行入去就得

防暴都唔驚啦
黃衫狗上黎直接無視
唔好比任何資料，CAM得個樣都捉鬼到
有口罩更加萬無一失
一日幾千個人跳閘
慢慢捉囉

出閘果陣跳更加無得捉啦

推 送錢俾狗鐵再大白象做咩

狗鐵又賺

見唔少人係揸車入去
順風車咁車埋？

搭去東涌轉巴士平好多㗎，

跳閘一黎唔係個個敢

二黎有時有職員喺度俾人罰左又係要錢

三黎啲狗收到報案，話要喺機場捉人又出師有名
就算冇人篤灰佢都話收到報案你都吹佢唔脹啦

唔走就無來往開支

盡量唔好搭A線。A線好撚貴
E線平一20 蚊
學生去東涌 半價再轉
diu去東涌outlet買野都唔得？又唔洗咁驚 東涌有好多野做既 可以去好多地方 e.g.大佛 行大東山 乜都有 唔洗咁驚

港鐵容許d狗亂衝仲要入閘咩?

幫得到幫！

$2 mtr 東涌 + $3.5 S1 Bus

You jump I jump

田徑啦屌唔好再做潔癖撚

發夢都係跳閘，只有俾和理非見到，佢地就會跟住做，琴日帶左兩個驚驚青青嘅和理非一齊jump

尋日發夢青衣出閘都係有手足一齊跨欄

叔叔去閘口派飛

有渠道的話好想幫佢地出錢

單講查飛，近排便衣好似少左，反而見過黃衫兩三個分開企定係閘前後捉。 後者金鐘同港大站見過。

買張小童/長者卡 搭到去東涌
入閘出閘前睇下有冇黃戰士 $2

東涌入機場 用返成人/銀仔
S1 $3.5

還掂補貼都係我地交既稅

咪撚咁on9啦 , 咩都驚 ， 搭車都驚
唔屌你唔得

坐E車不坐A車

和你JUMP

請廣傳畀啲唔夠錢搭車去機場嘅小朋友

冇錢搭車嘅山區小朋友
由今日去到9月1號
用小童八達通搭機場快線都係唔使錢架
大家嘅成本就係去買一張小童八達通
然後就可以自由穿梭機場快線
快啲分享比山區小朋友
如果有人問你點解買小童八達通
你話買畀屋企細佬妹用就得
如果職員唔肯賣畀你
你去其他站買 唔好同佢糾纏

圍9住佢屌啦

唔suggest 用學生八達通囉

入機場搭東涌線, 去東涌站轉巴士
走果陣搭機鐵, 由鐵場出市區無閘機直接上車, 目的地補飛.

A車即日來回回程都有半價

E車比較平 同樣去到機場

機鐵青衣站即日來回65蚊 前後嗰兩程地鐵都係免費

龍運收得平過城巴，所以龍運E車最扺搭

佢單程先平過黨鐵

跳啦
無人怪你
大家都知咩事

小童八仔

用小童八仔 用小童八仔 用小童八仔

龍運行新界 城巴行九龍港島
只得青衣有齊城巴龍運
其他人地分晒地盤架啦

現金是但一個站買左先

長者

學生會做野啦.

當年我做學生好窮都係咁，哪有錢！
地鐵用學生優惠去東涌（過海）十幾蚊
東涌坐巴士入機場，唔洗四蚊！
加埋都係20蚊
（我屋企係無地鐵既山區兒童，要坐多程車出有地鐵既市區，總之埋單都係30蚊）
-
用呢個方法
即使唔用學生個人八達通
都平過機鐵
（出黎做野幾年 應該去過十次旅行
都未坐過機鐵 只坐A車）

和理非敢用八仔的話，搭九記入轉A31都平啦

respect

機鐵買飛就買博覽館,不過提早一個站落

唔得 老閪都話自己/幫人袋既
用錯都係罰$500 犯係港鐵附例
話執一定仆硬街

彈出彈入 打我呀笨

買張最平單程飛
出閘跳閘

坐到東涌轉s1

S1 + 東涌線去東涌

E車先十幾蚊 再唔係入去東涌 S1 都係十蚊8蚊

有三四個人佢已經唔夠膽
欺善怕惡既垃圾

住香港 來回200 蚊 學生真係畀唔起

咁唔係個個咁勇既

查飛組去哂機場或地鐵站維持服務
邊有人查飛
（安全黎講 入閘前睇下有沒人係閘後面扮狗就應該沒問題）

其實亞博 青衣即日來回$47
你入到去行返過t2 都只係10分鐘
留係機場多過1個鐘先係亞博走就得

補充多少少47係包埋你其他站既錢
佢會自動補返薄八達通

跳閘真係work
琴晚係例子 職員唔理
上晒罩一齊跳

咁多人一齊去 jump啦

龍運E 車係窮人恩物

義載

都得

中坑廢老捐錢比班小朋友可以幫補下

坐龍運A 線轉任何九巴都平6元,九龍市區入機場隨時20元有找

算啦
普通即日來回青衣都係$65 你行餐懵都係慳廿雞
T2行去Expo條橋已經拆左
發完夢攰到仆街仲要行去Expo搭車

要平一早已經唔會搭機鐵
搭得機鐵就唔好Care價錢

坐機場巴士 e21 全程 14蚊

學生去東涌轉s1 算平

小童八達通 機鐵免費到9月1

係咪真我入去一次 一個禮拜嘅零用冇咗四分一...

約埋一齊跳閘la

一齊跳閘!

721, 811

可以諗下之前買飛放頂，指定地鐵站？？

驚咩呀！？我地又唔係衝
影到我地又點？入去坐都唔得？
影到我地又點，我地全部和理非，無勇武、唔衝！
咁體育館、泳池個d咪要關哂？

人夠多先夠安全
你地走我地危險

千祈唔好俾人帶風向衝
要絕對和你飛

721恐怖襲擊
811警察奪眼

幫你推一推

跳

搭S1 唔係仲平咩？

1.政府依架有車資津貼架,所以係有DISCOUNT
2.買張月費車票,有政府津貼計番差唔多
3.特別方法,自己SEARCH

721 811

日日去機場

幾好，至少有拍卡，過到心理關口

跳 真係唔駛俾面狗鐵

快點來！唔洗錢

呢個有用
機場真係太貴
一兩日無所謂
長期真係會窮

一齊跳閘

地鐵都應該跳閘啦。仲畀錢黨鐵賺？

你跳機..其實班員工都知咩事 唔會點理你..

機鐵一定要跳

地鐵站有催淚氣, 唔跳唔得

A10直情成50蚊一程

GOOD

東涌行過去機場嘅路好冷清，小心搵人溶咗你

呢個資料有用呀，我可以出錢買機鐵飛，但我冇的士飛。
有冇人可以收集的士飛？

行路入 不如喺東涌踩單車入
踩馬路記得戴住頭盔

跳
一個跳就罰錢
一百個跳就睇唔到
一千個跳就合理化

人多就唔怕

點樣去 expo 先落車會平？
機鐵同去機場同價

佢過黎捉就大大聲屌佢幫狗對付香港人，點解俾錢你賺

坐E字頭巴士去機場就好平
只係兜耐啲

咩都唔好驚囉on9
防止比人秋後算賬都比你話on9
之後唔撚比建議
on撚鳩
以為自己去機場係合法
on99
黑警要做你有少少證據已經可以拉你

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

不嬲唔俾錢

15 30 45 00，JUMP

原來係冷氣軍師

哦
？
咩都唔好驚啦咁on9
少少建議就指責同路人on9
多得你唔少

我呢邊無e車啊師兄
有師兄教路搭去東涌轉s1好似平啲

E車，係E車，唔好搭A車，E車大部份時候都比狗鐵+巴士平

而家機場唔係封左，你坐巴士地鐵又好
去東涌犯法咩，去機場又犯法咩
鬼得閒check你一個普通人
真係傻豬仔黎

得啦得啦
去機場唔犯法㗎
思想天真
見你後生𢭃下你
影撚住你
返去慢慢睇以前嘅片 對比下
冇危險？得啖笑
要拉你點都可以
警察係唔洗講法律㗎on99

拉既即場就可以拉幾百人啦
洗咁得閒晒人手資源慢慢每個check市民坐車？你帶頭衝個幾個就會既
拉左都唔會告得入啦，你真係驚狗驚到傻左

btw 今日去左機場先好再屌我

on9
預防下都要比人屌
拉你洗撚講證據

仲要周圍兜圈兜100分鐘先入到去
入到去都嘔死左

用長者八達通捉到罰幾多錢？

城巴A線來回 第二程好似半價

不過A22其實好慢 E22算拉

我轉頭就入機場 你驚既 我大灰熊車埋你入去又點話
唔係聊交 我對兄弟係最有禮貌既，只係呢道好多學生同細路 會信晒呢道資訊

機鐵jump一次咋wor
機場無閘架

大家夾錢包架旅遊巴

所以係適用於東涌線/其他正常線路
佢機場一早預你會玩野
所以站同站之間個收費唔會差得去邊

港島區可以搭巴士出中環轉 E11

[山區兒童注意]去旅行搭機場快綫 小童免費 長者半價

出中環轉 A11
要平就轉 E11/E11A

推 最佳方法 本人用左好多年 而家去機場都係

地鐵就一樣 巴士唔係

其實買一個站既錢入地鐵 出黎果陣跳走 咁咪無咁驚囉

Sor琴日係行去東涌先搭到鐵

而家仲有無約埋時間一齊跳

jump lah diu nei lao mo

唔洗 50蚊一張 我幫婆婆買
我無野講

500大元

入機場入機場

唔知都係罰500

hurdle

跳閘最平
琴日職員都唔理
應該係隻眼開隻眼閉

有話青衣一大班手足嘅

行路都去到廣州赤臘角啫

東涌 + S1/ S64

買得長者八達通 不如買小朋友果張

唔使跳動作咁誇既
一野撞開 or sip 過去就得

盡量在合法的手段抗爭
也希望同路人能熱心幫忙

其實個閘都好矮
抬高腳跨過去都得

唔好怕開口

我地大人當比零用錢架咋

買小童飛/用長者搭去東涌轉 s1巴士
s1巴士好似3-4蚊一程

今時今日 仲需要討論 仲要成三十幾頁 ?
直接跳啦

冇錯
狗鐵賺咁多錢
都年年照加價
照起咁多我地買唔起ge樓（推高樓市）
照幫大陸起高鐵
起高鐵仲要偷工減料
仲要成日老吹話99.9%準時

仲有唔記得721元朗單野啦？
狗鐵都仲未好好回應架

跳囉 非法集會都唔撚怕 怕果500蚊

機場穿梭巴士S1線

路程／登車站 收費
全程收費 $3.5

八達通好似得番成人同長者版，小童要用學生身份申請個人版。

單程飛得成人紅色同特惠藍色。

用學生八達通搭到去東涌
出地鐵站過對面搭S1 ($3.5)
呢個方法已經係最平
.
.
.
其實可以再平D
就係用長者八達通 ($2)
再用返學生/成人八達通 ($3.5)

收得50蚊一粒鐘 唔通搵命博捉你咩

為學界準備～